蘋果新賽馬女主持幾靚喎？

叫咩名？

不過好似花瓶來 咩都唔識 志在出樣

Paris?

得一個女人炸麻

好造作成日一樣鏡頭就chok 哂樣

一望

突登坐出面
次次都著熱褲露少少大脾

係 但好少樣ok既女會賭馬仲要算後生對比馬迷

Paris Chan陳穎

告達理新抱

唔怪得之咁靚

肯去蘋果做 已經唔算藍

依個咪post76個條女